### 中国南方暴雨成灾 降雨量超往年50%
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月11日讯】中国湖南、福建、江西、广西等省，连续四天遭
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/暴雨袭击.htm">
   暴雨袭击
  </span>
  。气象局称，主汛期平均降水量同比超出51%，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/降雨量.htm">
   降雨量
  </span>
  为近60年来最多。由于中共一贯隐瞒灾情，实际情况恐怕更加严重。
 </p>
 <p>
  湖南株洲醴陵市大坝决口，宽达20多米，村庄被淹。
 </p>
 <p>
  湖南气象部门称，全省1千多个县下暴雨，湘江湘潭站已超历史最大流量。有123万人受灾，死亡或失踪16人。
 </p>
 <p>
  多处道路桥梁被冲毁，影响到京广铁路运输。
 </p>
 <p>
  江西鄱阳湖、赣江水位超过预警。江西近3百万人受灾。
 </p>
 <p>
  广西桂林地区近日累积
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/降雨量.htm">
   降雨量
  </span>
  超过五百毫米，引发山洪、泥石流、山体滑坡等灾害。
 </p>
 <p>
  气象部门预报，周五开始，南方还将有两次强降水。
 </p>
 <p>
  新唐人记者李梅、陈海月综合报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102620179.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102620179.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog204/a102620179.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/11/a102620179.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

